淥親手指起水泡 打飛機好撚爽

岩岩即刻淥埋另外四隻

淥埋條鳩

2隻手?

好心你買番個tenga啦

淥死誰手

癲到